蕭生：美國大機率唔敢斬首

即係小機率敢

即係大機率敢呀

斬佢老母閪啦
唔係點擦槍走火

WW3 is coming

我都信
廢登

記住，用得最多無人機斬首的係“諾貝爾和平獎得主”奧巴馬，而佢又係民主黨人